裝修費用一問

阿爸媽買左屋想裝修
搵左人報價，但因為好耐冇裝修唔知價錢
想睇下有冇經驗人士望下個價錢o唔ok?

屋企幾多呎？
聽人講大概每100呎1要10萬

公價
唔算貴

合理

唔該幾位
另外我都搵過其他裝修報過價
都係上落一兩萬，唔差得多
應該都可以扑鎚

點解啲傻鳩咁鐘意訂做

380呎左右

我都知訂造貴呀，所以都有諗過cut少少訂造傢私
不過最主要都係想知傢私以外既裝修項目價錢合唔合理

唔訂做點襯色同款？

巴打，單位大約係邊?
有興趣可以TG報價

有budget咪新造
無咪ikea

Thanks巴打
不過老豆已經決定左用返e間喇，麻煩哂

其實主要係廚廁果d櫃同房櫃想訂造
同埋傢私可以等開左工先決定，個價未實

全爆包水電先27萬

未包潔具龍頭木門磚瓦

係呀，不過最主要係唔熟清拆水電泥水果d價錢
買料果d就再揀

算幾平

傢俬呢衣櫃廚櫃果啲

打算近排細執間屋 巴打自己做開定中介？

正路係。

舊單位裝修清拆呢項硬食。